入黎講下你擁有幾多電子垃圾

3個Mouse
2個keyboard
2個mon(但我用單mon)
3對earphone(但我得一對耳)

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

你Username
3部手機
廢置開唔到機既desktop
n年前入電芯風扇仔

點解要買3部手機
追新款

唔係啊
小學中學大學同依家呢部iphone7 with ios13.3

一月一維園見

咁完全唔過份喎
我上面d野有一半係因為追新款

Rich rich
我啲野通常都係用到壞哂先轉
我有隻onkyo w800bt 岩岩出果陣買左
用到依家個勾爛哂都仲未換
仲用緊

switch

幾個耳機
小用既notebook
小用既ipad
放棄左既ps4
無再用既iPhone x iphone xs max

x 同 xs max 都唔用

唔用嘅我唔介意50蚊收

我有4隻Mouse
2個keyboard
4對耳機
以上輪住用/分開唔同用途其實唔會浪費

一個mon(4:3 十幾廿年前出)
一部唔用得嘅舊手機
最垃圾就係有人送嘅紅米 真正最垃圾嘅電子垃圾 唔係嗰陣冇機用俾都唔撚要

三部仲用到嘅舊notebook

push

一部半壞Lenovo E540 Notebook
3 個Plantronics Voyage Legend
1 個Airpods
4部電話(Samsung Galaxy Note 10.1" SM-P605)
1部買咗好耐ge 3DS XL超少玩
1部wii擺到壞鳩咗

駁唔到

我都係

rx570 x1(壞)
gt640x1(壞)
gt730 ×1
gtx960 ×1
gtx970 x1
msi B85-G43 Gaming x1(壞)
asus rog strix b250m x1(壞)
幾個cpu原廠風扇
g620 ×1
i7 4790k x1(壞)
i5 6500 ×1
幾舊cd rom
幾部壞notebook
1440×900mon x1 (有死點)
仲有幾個router
唔數都唔知咁多

10+ 手機以上既笑而不語, 兒登真係唔多岩我

2部唔用既Lenovo think laptop
iPhone 4
Moro g2
Sony xa1 plus 爆mon
幾隻320 2.5 HD
NDS

李嘉誠都唔夠你玩

i5 6500 都唔太舊